BTC 升翻了升翻了 無事

All in 上 100000

撈貨的手足有福了